全部人攝衫啊！！

記得攝衫呀
唔想又見到有手足被鬼捉
互相提醒！！

義士提醒大家小心:
「Tvb剛才18:23分影到卧底
左手綠營光帶已混入
銅鑼灣扮示威者
大家攝褲呀！
快forward to 其他tg」<<<< TVB 影到 大家自行判斷

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

推

就算係鬼起碼埋身時無真槍射傷人

攝衫防鬼

lock sim card
whatsapp+tg都要開2 step
另外set schedule msg

全部人攝衫！

No offence 但三日前

Tvb剛18:23分影到卧底左手綠營光帶已混入銅鑼灣扮示威者

#聯署 尚欠8千
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》
制裁香港政府

攝衫呀！！